(港台電視31)列車相撞震全城 港鐵管治要反省

列車相撞震全城 港鐵管治要反省 What's going wrong with MTR besides train collision
田北辰
立法會鐵路事宜小組委員會委員
Michael TIEN Puk-sun
Member,
Subcommittee on Matters Relating to Railways, LegCo

張年生
鐵路信號工程師學會香港分會副會長
Henry CHEUNG Ni-sang
Vice-chairman,
IRSE Hong Kong Section

林偉強
香港鐵路工會聯合會主席
LAM Wai-keung
Chairman,
Hong Kong Federation of Railway Trade Unions

霍偉棟
香港大學工程學院助理院長
交通諮詢委員會委員
Wilton FOK
Assistant Dean of Engineering, HKU
Member, Transport Advisory Committee

加插標題: 城市論壇

田北遲到

田生